[讀chem 唔會教] C4好危險 千祈唔好比恐怖分子學點整

離哂譜 強國竟然教恐怖份子整炸彈

好危險

diu 咪撚推 咁撚危險

仆街唔記得不推文

哇大家唔好推俾暴大睇

仲要幾多gram 咁精確都講埋 一定唔可以比人係lab 試

學吓英文都好

呢d 一定唔可以學！

火之鍊金術師

紅煉

好危險唔好推